中共抓“關鍵少數”的招術太實用，太厲害了

川普還是簽了協議，照川普的推特，原來的25％關稅不變，原來15％減半降為7.5％，12月15日預計要加的關稅取消。

我不知道川普和他的女兒女婿有沒有被中共“藍色金黃”。但是中共對“關鍵少數”的收買，威脅，一直不遺餘力，而且很有效。

中共一般是先恐恐嚇，發動力量欺壓圍剿，上次在新疆批評中共的任何批評中共的人，任何對中共造成威脅的人，都有可能遭到中共開動的國家機器針對，威脅，收買，腐蝕。集中營的阿爾巴尼亞教授，就被中共發動的影響力在國內被解聘失業。相對於中共的國家機器，個人的力量幾乎難以抵抗。

對於川普這樣的官員，議員，議員，政客等不太方便欺壓的，就用金錢美色開道，收買。反正這些政治人物都有任期，就算在任上不好收買，等他們退下來就沒這麼抗拒了。

中共就是通過這樣的恐嚇嚇和收買，已經在許多國際組織中佔有優勢，在歐美，日韓，東南亞，台灣等重要國家的政壇，媒體，商業金融科技全面滲透。

反對中共的人，將會面臨中共動用國家機器，使用國家資源與他的個人對抗，支持力量卻同時停留在口頭上，與中共龐大體量接近勢能單力薄，孤立無援。

中共一直奉行，控制了“關鍵少數”，可以通過他們控制所有人，是個人就會有弱點，中共很善於抓住人的弱點。川普的弱點也許是要連任的選票，也許是想卸任後多賺點錢，也許就是愛聽伊万卡的話。

如何讓反對中共的“關鍵少數”，在面臨中共國家機器的霸凌能堅持，在面對中共金錢美女攻勢能不放棄，需要想出有效的辦法。

基本上就是兩個關鍵點，第一是川伯倫競選需要農民選票，桂枝用農產品購買撬動川普個人。第二是買通庫什納這條線來軟化川普團隊內部反對力量。
感覺多數猶太人確實沒啥節操。

中共並不是無所不能，但是只要中共能掌權，就可以壓榨十幾億韭菜的血汗，收買關鍵少數，以整個國家的力量來對付反對它的一個個分散的群體。

我現在也對美國的左派勢力極度失望，白白讓中共富裕起來，反而被中共暗中鼓動的輿論罵作“白左””聖母婊”“皿煮”，左派忙活半天還討一身晦氣。還不如從1976年就按照保守派的策略一直死死封鎖禁運中國，得了，省得今天的麻煩。美國這種商業文明遲早有一天因為貪小錢害死自己。
白左是出了名的人傻錢多，還特麼只會打嘴炮，要不然特朗普和約翰遜也不會上台，太費了

很多人喜歡說“我不同意你的觀點，但我誓死捍衛你說話的權利。”但是，如果一種言論是被政府權力打壓的，要承擔後果；而另外一種是安全的，那本身就不存在言論自由。這個時候第二種言論只是政府和權力的幫兇而已。

當年國共內戰，老蔣雖然在政治上是獨裁的，可言論上還是自由的。因此中共利用國民黨新聞法的漏洞，大肆宣揚“美式民主”，共產黨是搞民主滴，騙了一大群書呆子，也騙了杜魯門這頭蠢豬給國民黨禁運武器，這也是國民黨戰敗的一大重要原因之一。這也是為什麼中共篡奪政權長達70年也不立新聞法，而由它的中宣部領導新聞的緣故。這也可以看作是中共利用民主滲透民主破壞民主的一次最大勝利。

時至今日，中共的大外宣已經滲透的非常厲害了。近的來說比如香港台灣，遠的來說像澳洲，加拿大等西方國家，亞非拉就更不用說了，基本上已經淪陷。但我真的是百思不得其解時至今日居然還有這麼多打著所謂尊重言論自由的西方國家，民間團體，國內的改良派，港台的一些本土勢力，還有品蔥上的一些蔥友，要去捍衛中共黨媒說話的權力，捍衛小粉蛆說話的權力。這麼多活生生血淋淋的例子都忘了？

言論自由一定要是對等的！否則由著中共在國內越來越專制，控制所有媒體抹掉一切聲音，在國外還繼續“言論自由”讓它是非不分顛倒黑白（不是每個人都會獨立思考的！有些對政治不敏感的人長時間在中共外宣中生活也會慢慢的潛移默化信它那套），那總有一天會玩完。這也是我覺得最悲哀的地方所在。

篇野講到習種大勝咁 , 侵侵被玩弄於股掌之中

no

其實唔出奇，我一直都係咁樣認為，中共以國家致力去收買有權有勢有影響力嘅人，很少人能夠逃出佢嘅魔爪，相信特朗普即使成功連任，佢會受到國內外包括佢嘅親人對佢無情嘅打擊到呢種嘅痛苦會令到特朗普懷疑人生，在香港人認為勝券在握嘅時候，放棄尋找中共弱點，中共已經搵到佢最終大佬的弱點。

威逼利誘支那陰道俾佢講到咁勁

佢地唔識撚狗嘅精髓，以為簽咗等於阿侵傻仔同輸咗

國泰，黨鐵，匯豐，傳媒，教育全部染紅
中共真係好識玩
唔需要控制晒全部
只需要控制最重要個d

很多人喜歡說“我不同意你的觀點，但我誓死捍衛你說話的權利。”但是，如果一種言論是被政府權力打壓的，要承擔後果；而另外一種是安全的，那本身就不存在言論自由。這個時候第二種言論只是政府和權力的幫兇而已。

對付藍絲要背咗佢

份協議一簽完已經係歷史文件啦

馬克思，恩格思，列寧皆是共濟會和光明會成員

我睇緊d 乜

Trump係軍校出身

捉一派，打一派。中共基本鬥爭政策。

講晒我心聲

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

明明仲加緊關稅 講到自己赢左咁

曱甴習近平正在下一盤很大的棋